支聯會：11萬人參加集會，出年維園見！

支聯會在維園舉行的六四燭光悼念集會，主席何俊仁表示有約11萬人參與晚會，坐滿6個足球場及至少一半草地範圍。

何俊仁誦讀大會宣言，又表示香港市民以堅定的意志每年今夜進行集會，呼籲要繼續肩負守護六四事件真相的責任，堅信香港以至內地曾經歷事件的人有共同記憶，拒絕遺忘。

何俊仁表示，回歸20周年，中共一直在港打壓民主人權，干預香港事務，將專政一套加諸香港，但希望港人堅持站在民主、人權、自由的最前線，團結中國人民，結束一黨專政，相信六四事件必將平反，專政必會結束，民主憲政會戰勝歸來。

今年收左幾多捐款

11萬個 "on99" 無野做囉

少過舊年？

人血饅頭

坐唔滿草地

馮檢基: 六四係信仰

呢11萬人係做節

有冇唱今天我?

上圖係2014 年時的十萬人
點解今晚的燈火仲暗過2014？
明明人數多過2014

Source:

.

按HKU既推算方法

應大約9.5萬港豬

屌, 等我去登記一個政黨.
下年出去抽水先.

屌你有線新聞
冇正反意見嘅
仆咪剩係揀支持者

得一半草地，
而且描述坐爆既字句少左幾多

燭光疏落好多啦

支那會今年想連蠟燭錢都想慳 想cap多d水

係每年一次宗教聚會

今年叫人用手機嘛

俾環保膠屌呀 咪派少左囉

唔夠共狗都供夠俾佢啦！！！

11萬
班拿貝坐滿都係8萬1千

呢劑我實記得
08 年先完約

環保嘛，好似係